[整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

推

唔理啱唔啱
對香港有利嘅我就力推

推推推

揀左功能界別就冇得投超區 唔知點揀好

有就一定選功能組別
每一票值錢好多

超區成百萬人可以投
少1個，2個唔會死

推畀更多人知

我哋係有功能組別選舉權㗎

老是常推post

唔洗開密開多個啦 比更多人睇到

當你係選民嘅同時已經會係區議會第二組別
但較專業嘅行業你就要睇吓自己係唔係嗰個組別
同埋唔好怕煩睇吓自己有無資格申請

加油力推

樓主最好開新post唔好加密
我幫你推post

Push

推推

要畀更多人知道

用少少時間睇吓你啱唔啱你個行業嘅功能組別就可以推己及人

可唔可以每個界別都揾人開一個post教人點做

Thx巴打

工程界要CEng 先投到

hkie member

唔係個個選民都已經自動變咗有得選埋超區喇咩?
如果係咁嘅話應該係更改選民資格而唔係新申請?
但更改選民資格已經截咗止

整加密無用 開過新啦

重開左, 麻煩大家推呢個:
(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

係呀
只可以有一個界別
但我哋最好揀返自己嘅專業
因為有好多都係建制派自動當選

大力推啊

商界唔好諗, 香港總商會 OR 中華總商會 MEMBER, 你開極都唔夠班PK開SUBSIDIARY 快,
另外, 團體票 都要考慮, 因為登記左團體, 你個人仲可以投超區

IT, 資訊科技界, 先要入左以下會12個月, 先可以做選民
你是下列類別的人士或團體：
(1) 有權在香港電腦學會的大會上表決的該學會的院士、資深會員及正式會員；
(2) 有權在香港工程師學會資訊科技部的大會上表決的該部的資深會員、會員及初級會員；
(3) 有權在計算機器學會—香港分會的大會上表決的該會的專業會員；
(4) 有權在電機暨電子工程師學會（香港電腦分會）的大會上表決的該會的資深會員、高級會員及正式會員；
(5) 有權在電機暨電子工程師學會（香港電路及系統兼電訊分會）的大會上表決的該會的資深會員、高級會員及正式會員；
(6) 有權在工程及科技學會香港分會的大會上表決並符合以下其中一項說明的該會的榮譽資深會員、資深會員及會員：
(i) 獲英國工程委員會註冊為特許工程師的人；或
(ii) 在 2002 年 10 月 15 日前為電機工程師學會香港分會的團體會員；
(7) 有權在英國電腦學會（香港分會）有限公司的大會上表決的該會的資深會員、會員及附屬會員；
(8) 有權在香港電腦教育學會的大會上表決的該學會的院士、高級專業會員及專業會員；
(9) 有權在香港醫療資訊學會有限公司的大會上表決的該學會的資訊科技組別會員；
(10) 有權在資訊及軟件業商會有限公司的大會上表決的該商會的正式會員；
(11) 以下團體的合資格的人：
(i) 香港軟件行業協會有限公司；
(ii) 國際信息系統審計協會（中國香港分會）有限公司；
(iii) 互聯網專業協會有限公司；
(iv) 專業資訊保安協會；
(12) 有權在以下任何團體的大會上表決的該團體的團體成員：
(i) 香港資訊科技商會有限公司；
(ii) 香港互聯網供應商協會有限公司；
(iii) 香港無線傳呼協會有限公司；
(iv) 香港通訊業聯會有限公司；
(v) 香港無線科技商會有限公司；
(vi) 香港對外通訊服務聯會有限公司；
(13) 屬以下一個或多於一個類別牌照的持有人的團體（而該等牌照是由通訊事務管理局根據《電訊條例》（第 106 章）批給）：
(i) 固定電訊網絡服務牌照；
(ii) 服務營辦商牌照（第三類服務）；
(iii) 公共無線電通訊服務牌照；
(iv) 衞星電視共用天線牌照；
(v) 廣播轉播電台牌照；
(vi) 無線電廣播轉播電台牌照；
(vii) 傳送者牌照；
(14) 有權在香港資訊科技聯會有限公司的大會上表決的該聯會的會員；
(15) 有權在資訊保安及法證公會的大會上表決的該會的會士及專家會員；
(16) 亞太通信衛星有限公司；
(17) 亞洲衛星有限公司，

今年更改選民資格既deadline唔影響到改功能界別
因為功能界別個票係2020先投
所以係出年既4月2日前改功能界別都得

可唔可以講下到底超區個機制係點？
點解佢叫超區？
投完地方選區既人係咪都可以投埋超區？

攻陷功能組別

區議會係乜東東 每區坐擁1億5千萬

有$用嚟俾啲pk建制做嘢嚟養票再去選立會

搞好撚多垃圾嘉年華

但要留意番有啲學會要加入左夠十二個月先合選民資格

係

立法會選舉分功能組別+地區直選

功能組別 = 你從事個專業OR區議會第二（俗稱「超區」）
你自己揀是但一邊
當然如果你唔屬於任何專業界別，就只可登記投超區
（專業界別的資格：立法會條例第20條A-ZC）

地區直選就跟你地址

當年會整個超區出嚟，就係因為以前有啲人有兩票（功能組別+地區直選），而大部分人只得一票（地區直選）
但由於而家功能組別每個界別的選呢基數都唔一樣，所以其實都係唔公平

多謝提醒！聽日即刻申請

巴打好撚犀利 學到嘢

推爆佢

有資格功能界別做選民嘅快登記

留意邊d可爭取 邊d本身都贏硬
就好似 it界 莫乃光贏硬
要識 分票去番超級區議會呀

依家登記最緊要

開一個新既Google account
整個Google document，share既時候記得set做read only

有理就推

登記左功能就會冇左超區個票
but anyway 未係選民既登記左先
先集中區議會先

新選民 一女 同時申請埋功能組別，係咪要各填一張form

但我個界別(IT狗) 對上兩次都係泛民大勝

想問最好情況
泛民可否在立法會過半議席？

莫乃光唔係贏硬.
2012輸過
贏硬得法律, 教育, 社福, 衛生

會計都輸過, (波叔)

仲有一點就係區議會果個功能組別，由2000年開始呢一席永遠由建制派包辦，今年區議會選舉，泛民如果翻到盤攞到超過一半，出年立法會選擇泛民亦會多1席

今年區議選舉記得要投票
今年區議選舉記得要投票
今年區議選舉記得要投票

請問團體票係咩意思？姐係每間公司得一票？

2016年選舉，唔計DQ，其實比例係29對40，泛民只要攞多6席就可以翻盤

今年區議選舉記得要投票
今年區議選舉記得要投票
今年區議選舉記得要投票

衞生服務界

係

想知文化界 全個界都係黃 都選咗馬逢國條hihi

搶奪功能界別
人人有責

我係教育界，但無登記做教育界選民， 因為泛民每一屆都穩贏， 喺超級區議會投票好似仲有用

有200萬人肯上街，點解會無200萬人肯出黎投票? 所以絕對無借口
2019年區議會選舉，2020年立法會選舉一定要投票
2019年區議會選舉，2020年立法會選舉一定要投票
2019年區議會選舉，2020年立法會選舉一定要投票

好多首遊族

要轉做首投族

所以6月9，同6月16日應該要拎定表格比人即時填表，郵寄連郵費2蚊都唔洗比

200萬人肯出黎投票，加上有一大批未上街嘅人，建制派一定輸到仆哂街

有好多街站有派表格

其實唔應該只係派，係要留佢係街站，填好哂先比佢走，填完表格留低，由街站儲起一次過寄走，反正郵費由選委會出!

咁涉及個人私隱問題

日日都黎推一次先

pish

想問點解會有分團體/個人票？

麻煩大家推新post:

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

法例係咁, 總之有啲成間商會有一票, 有啲商會啲會員有票, 有啲專業團體嘅會員有票, 每個界別唔同

麻煩大家推新post:

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

團體 = 公司/機構代表
個人票 = 該界別成員

如果我個界別係團體票
係咪唔洗諗了

有專業界別資格當然登記返自己個界別